［智能錶撚］熱門/冷門smart watch討論區

好似好多都用apple watch samsung gear LG等等
有無其他人用緊其他無咁出名既smart watch?
平時唔做運動既巴打會唔會用garmin當smart watch only咁用？

老老實實買apple watch啦
無謂晒幾舊水買垃圾
目前為止apple以外既smart watch真係仲係好垃圾